香港人 俾班死曱由搞到中大咁 我地唔報仇 仲無人性過班曱由

l開post 叫人
唔好拆鐵路，唔好拆馬路，唔好塞主要隧道， 唔好去中大塞交通，唔好拆左去大學站既鐵路

聽日交通唔可以大癱瘓
求下大家一人一post 救中大學生

幫手推一下等多啲人入來睇+開post

推

黑警扮撤退，其實因為手足車手佢地斷曬補給，打唔到落去，同埋全港其他地方開花，只要係中大同佢地磨佢地就會被反包，係中大既黑警絕對承受唔起12個鐘operation!!! 所以先扮軟弱！今次一退，全港大學將淪陷！絕對不能相信黑警，今日退左一次佢地就反口攻入二橋
廣傳，不要問我source點得知佢地行動